又搵到多個垃圾fb專頁

自己like自己原來係咁有可信性
開幾廿個page出嚟自己like自己share就可以帶動到班冇腦既人。

佢將自己分類為新聞媒體, 然後專訪問啲特定立場既人去餵食特定偏好既讀者。佢但整完圖整完片, 當堂唔同哂。

到底仲有幾多個呢啲咁既專頁。

連登仔係咪開始要組織開更多page去應戰?

不如整條list出黎，大家每日上去支持佢地一次

其實有
但呢個唔係我開po既重點

佢哋餵食啲傻仔,我哋唔餵,咁啲傻仔緊係信佢哋唔信我哋啦。